十萬人、百萬人跪行警察、政府

請耐心看完全文

昨天有巴打開咗個組織十萬人跪警察，救理大手足的post，畀人屌到體無完膚，但我覺得其實可以諗下。
一，十萬人跪行的行為藝術。
行為藝術係以身體嘅苦難，刺激旁觀者情緒，引導其思考。跪行充分表現我地的無力、痛苦，直接引起旁觀者的同情、震撼等情緒，反思示威者的理念，也能展示示威者齊上齊落追求民主的決心，為抗爭塑造形象。特別是這種大型奇觀式行為藝術，越多人參考越震撼，這種武力不對等的反差，絕對能在媒體中廣傳，引起更多外國人關注，甚至向內地輸出革命。

二，不是預約拘捕
full gear 苦行，若警察濫捕和武力驅散，在gear保護下也能繼續數步一跪，效果更佳。若警察不驅散，我哋可以集體行入理大，救回手足。

見到有咁多人到上咗自己嘅生命與前途，無力感越發沉重，對運動有幫助嘅，我跪邊個都得。
其實這種以苦行方式，早有先例。包括 橫洲村民(三步一跪)、反高鐵五區苦行(二十六步一跪)。

和理非做到的除咗文宣和黃色經濟圈其實唔多，這算是文宣。

琴日個post好多人話打死不跪警察，其實就係因為你打死都不跪警察，但現在對黑警跪了，才震撼。

無論接唔接受呢個方法，請停止沉醉在虛假的勝利之中，血債不能票償，特別是在區選中我們已向國際展現民意的尷尬時候。我們必須盡快找到抗爭方向，組織新一輪抗爭活動。

預咗畀人屌，請細力啲

昨天別人的post

橫洲村民

反高鐵五區苦行

跪你老母臭閪咩

唔跪

奴隸咁 示威定示弱

唔使跪，和平遊行就可以

by the way

借位宣傳下個app
香港地投票 - 黎投票吧！

跪你老母臭閪

不是示弱 是希望感化他人

我不想下一代要跪

跪你老母

弱撚智 你自己跪啦傻閪

戇撚鳩！ 文長唔代表有道理。

你都on9叫人跪強姦犯

咪撚跪

跪乜撚，你戇撚鳩

示威阿，唔係示弱

跪？
跪天跪地跪父母
佢哋邊撚個我要跪求？
你都戇撚鳩鳩嘅

拉，垃圾post

不想下一代跪係要以身作則fight for freedom
唔係示範點樣跪
你咁樣同北京跪住上訪班懵撚有咩分別

跪你老母咩
對班殺人凶手跪？傻撚左呀？

on9 比人恥笑

六四跪完，全場死清光

樓主你食屎大？

ok我收收皮

痴撚柒鳩線

民主不是跪回來的

收皮就不推文啦
定跪到傻撚咗呀

你老母跪低幫我含

痴撚線

屌你傻撚左呀 比班曱甴警笑渣

拉

班黑警跪就差唔多

有十萬人full gear，就打入去救人！

一. 全部基督徒會返去訓覺睇你跪
二. 老一輩行得多都腳痛 叫佢跪 慘過死
三. 香港女仔跪到膝頭傷哂 老豆老母男朋友同全連登仔都唔會俾

一句講哂 要香港人跪？不了
樓主要跪我就唔建議 但都唔會阻 你慢慢玩啦

on9 拉 屌你老母

有病

push

跪天跪地跪父母 其他野唔洗諗住我跪

跪你老母 死黑警

真係傻撚左，要和理非直接沉默遊行都可以好震撼
跪你老味咩跪

感你老母

畫面好難睇 市民算什麼

樓主反省下啦

你跪飽佢啦 再比黑警一腳踢到仆街唔好喊

白痴

On L9

感佢老母
班狗仲有得感化
612之後即刻跪低咗啦

你想好似大陸個班跪係度等坦克碾壓嘅奴隸咁？
只有奴隸先會跪係度的
你有冇見過古代啲人貴住搞革命？

on9, 你一跪，幾多藍絲小粉紅開心，指住你黎話班黃絲認輸喇，真心唔 block 你唔得

10萬掉魔法就得

弱智post

On撚9跪你老母臭閪呀
Block柒個on9仔啦

低估了連登程度

唔好跪啦⋯⋯CCP唔會可憐你，搞到國際都看唔起香港人。

好撚大粒左膠
點解你唔上前線感化子彈
又唔去班狗防線感化班狗

跪你老母臭閪呀
要跪叫個3萬黑警出黎跪
憑乜要大眾市民跪佢班垃圾?

樓主係五毛，fced, 上次開post果陣時已經隔左好耐

跪條毛，跪外國人就得，跪政府就不了

唔跪，我地無做錯過跪乜春呀

錯嘅係班狗同港共中共，叫佢地跪完再叩響頭遊街示眾就差唔多

勇武程度

On9

跪你個頭

跪都係對方跪

搵出路係岩
但跪你老未咩
班狗笑鳩你炸

On撚鳩到你感化到邊撚個？藍屍？政府？中共？沉默大多數？我只能想像到比對家瘋狂恥笑

就係你呢啲人，搞到贏唔撚到，上gear行上前好過啦

勇武咁辛苦打返黎你同我跪？
醒下啦呢個係極權政府呀

係跪都跪侵侵侵啦on撚99

冇錯跪乜嘢？做人有啲尊嚴好冇？要我哋跪班狗？不了

收皮啦左膠

點解要跪呢班殺人兇手？
士可殺 不可辱

64香港版
跪坦克

反抗

弱智仔

On9 跪你老母閪咩 畫面好撚靚呀 屌柒你 係咪生撚漏咗個腦？傻閪樓主唔好再拉低連登平均智商啦

跪番出自己糧嘅狗?
憨鳩
拉

笑撚死跪完俾班狗笑，十萬枝火魔轟過去仲有用啦

你傻撚佐?

又block多件極致左膠撚

BTW 弱智仔 你依家可以跪去禮賓府

跪乜野呀

咁鍾意跪 點解唔跪手足？點解要跪？
你唔應該係手足既手足咩？

跪獨裁政權 ? Genius

跪嘜撚野

你自己一個跪飽佢

屌都廢事 自己搵棟高啲樓跳落去唔該

弱智

弱撚智我屌你老母唔好影衰香港人啦 撚樣

白撚痴架你

Hello sir

on9

咁多年黎有幾多天安門母親、維權者既親人跪喺中共既法院面前，結果感唔感化到中共呢？離地到外太空

奴隸

跪你老母，理大手足寧死不降
你係出面跪

要跪你自己一個跪

要跪你自己跪飽佢

天生奴隸

你跪撚埋我果份

去九龍城跳囉

要我跪不如一槍殺左我

一個tg 全部跳晒起身跑啦

奴隸呀？跪

有病

本周on9 post推介

樓豬係咪咁跪阿

ON9,人地屌緊你老母,你仲跪佢
係唔係連小小尊嚴都唔要呀?想比黑警恥撚笑你呀

手足比人打唔見你跪低抱著黑腳隻腳感化佢？

弱智 要跪你自己跪撚飽佢

屌咩po黎
有10萬人一人一磚打柒佢啦

跪乜春呀又
奴隸呀？

屌你老母自己反省

民主自由權利，與生俱來，生而平等，根本無須跪番黎。叫人乞跪呢啲權利番黎，已經在假設香港人「生而為奴」

俾人屌完一次唔夠？

好撚on9跪政府

但你是弱智 躝啦屌你老母

樓豬預期效果圖

唔跪，跪都係政府跪

你真係戇鳩無極限，面對暴君你下跪就會唔殺你？

戇鳩鳩

跪一個殺人唔手軟嘅政權 我諗真係無咩人會好似你咁諗
你叫新疆果班人跪下睇下中共會唔會放棄唔搞佢地
對手係你呀媽就有用 跪敵人 到時跪完係會多外國人關注
關注我地點解會咁ON9 笑柒我地就有份

on 99

你好撚on9, 跪你老母

我當有十萬個傻西陪你跪
諗起個畫面我係政府都笑撚到仆乖

點解要跪 死都唔跪

點解咁多畜牲鐘意跪

你都on撚鳩柒癡閪線
無腦咪學人搞抗爭啦

跪你老母 係跪都係佢地跪

人地一堆堆咁跪完 仲要飲埋藥集體自殺
得出D咩結果 樓主係咪無見過?

即刻諗到新口號

香港人

跪住含

奴性上晒腦？跪你老母

手足未跪夠？on99

火都黎埋 叫百萬香港人跪班強姦犯 殺人犯

正一垃圾人 出垃圾po

跪你個頭，左膠少陣啦大佬，咪咁天真，對家恨不得手足全部跳樓死晒

跪咩春呀

痴尻線
你點對得住前線比人打比人拉都要抗爭既手足
屌你老母臭閪戇撚尻

Dllm

屌完一個仲唔夠，又嚟多一個

跪你老母咩死左膠

你想做賤民自己做好啦 過主啦

Short 撚柒咗

屌你老母 斯德哥爾摩症後群定SM啊而家

叫政府官員、建制派同警渣成班向二百萬真選民跪先啱呀！

屌你老母

拉
跪你老母

Onl9

on9 跪完d黑警只會變本加厲

你跪喺度幫我含撚先，我再考慮下

感你老母化咩
香港人係因為勇敢而得到外國專重，唔係鬥慘！

跪條撚

跪？
No way！

no

死左膠，又搞啲自我感覺良好嘅苦行。屌你老味，要跪都跪送離開咗義士。

你老母就跪

不如叫大家啲老婆，女，家姐細妹慰勞吓警察

佢地應該會感動

跪都係佢哋跪啦

烏克蘭黑警跪地.jpg

垃撚圾 講野前用下個腦